(中學生) 一人一句屌鳩學校中立撚

如標題。

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

屌你嗰名

另類連儂牆 家家戶戶都知道